\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tuto]{tmbasev2} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !
\usepackage{postit}


%\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
%\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/2nd-tex/images/}} %chemin du fichier image

\ordi{fixe} %pour fichier image
\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
\version{2} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{0} %compteur de chapitre
\author{ Activité ouverte}

\begin{document}


\chapter{Un message chiffré}

\begin{objectifs}

Le but de cette activité est de prendre des initiatives.

\end{objectifs}
\vspace{0.5cm}
On donne le texte suivant, codé :

\begin{center}
\includegraphics[scale=18]{crypto1.jpg}
\end{center}

\cadrepp{Travail}{Votre mission : être le premier trinôme à décoder ce message.}
On donne aussi le graphique suivant pour vous aider :
\begin{center}
\includegraphics[scale=28]{crypto2.jpg}
\end{center}
\end{document}